既然咁多遍地開花post 不如搞個工會

有部分比較多人嘅行業 例如
銀行 保險 零售 工程 運輸 等等
我見遍地開花簽名嘅人隨時有過千人

不如每個行業都各自開一個tg
如果夠多人 日後行動要再升級 聯署/罷工/工業行動都會容易同有組織得多
呢兩日睇雖然覺得好正 但都洗走左好多其他post
雖然而家無集體談判權 但起碼多個平台發聲

點睇

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push

遍地開花

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

有幾千人一齊罷工就唔野小啦

Be water 幾好

係tg都可以搞投票決定要做咩行動
又可以利用自己本身職業特性宣傳

開tg group ？

係 有啲其實已經開左 不過淨係用黎收集staff card

儲人先

係 我就係想趁呢轉咁多人儲到開個大group

推

認真討厭

驚被視為有代表性
唔夠be water
你睇下黃背心下場

可能工會個字比較敏感
我只係想一班人齊心去做一件事 個效果會比幾個人有用

認同

同埋可以經濟上互相支援，好多人真係手停口停

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油